午。

弘個午點解係早餐嚟嘅

同事一陣要去做嘢 office唔可以冇人

郵差

阿